\documentclass[12pt,a5paper]{article}
\usepackage[top=0.5cm, bottom=0.5cm, outer=0cm, inner=0cm]{geometry}
\usepackage[pages=some]{background}
\usepackage{array}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{ulem}
\usepackage{soul}
\pagenumbering{gobble}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multirow}
%\usepackage{comment}


\graphicspath{{./pictures/}}

\usepackage{xcolor}
%\usepackage{ascii}

\newcommand*{\rowstyle}[1]{% sets the style of the next row
	\gdef\@rowstyle{#1}%
	\@rowstyle\ignorespaces%
}

\newcolumntype{=}{% resets the row style
	>{\gdef\@rowstyle{}}%
}

\newcolumntype{+}{% adds the current row style to the next column
	>{\@rowstyle}%
}

\makeatletter
\newcommand{\globalcolor}[1]{%
	\color{#1}\global\let\default@color\current@color
}

\AtBeginDocument{\globalcolor{white}}
\backgroundsetup{
	scale=1,
	color=black,
	opacity=1,
	angle=0,
	contents={%
		\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{background.png}
	}%
}
\setmainfont{Futura-CondensedMedium}
\newfontfamily\headingfont[]{Aniron}
\makeatletter
\def\@seccntformat#1{%
	\expandafter\ifx\csname c@#1\endcsname\c@section\else
	\csname the#1\endcsname\quad
	\fi}
\makeatother
\titleformat*{\section}{\LARGE\headingfont\filcenter}

\definecolor{gold}{rgb}{1.0, 0.84, 0.0}
\newcommand{\yellow}{%
	\rowstyle{\color{yellow}}
}
\newcommand{\yellowt}{%
	\color{yellow}
}
\newcommand{\red}{%
	\rowstyle{\color{red}}
}
\newcommand{\redt}{%
	\color{red}
}

\newcommand{\orange}{%
\rowstyle{\color{orange}}
}
\newcommand{\oranget} {%
\color{orange}
}
\newcommand{\green}{%
	\rowstyle{\color{green}}
}
\newcommand{\greent}{%
	\color{green}
}
\newcommand{\magenta}{%
	\rowstyle{\color{magenta}}
}
\newcommand{\magentat}{%
	\color{magenta}
}
\newcommand{\purple}{%
	\rowstyle{\color{purple}}
}
\newcommand{\purplet}{%
	\color{purple}
}
\newcommand{\gold}{%
	\rowstyle{\color{gold}}
}
\newcommand{\goldt}{%
	\color{gold}
}
\newcommand{\white}{%
	\rowstyle{\color{white}}
}
\newcommand{\whitet}{%
	\color{white}
}
\newcommand{\black}{%
	\rowstyle{\color{black}}
}
\newcommand{\blackt}{%
	\color{black}
}
\definecolor{bluegreen}{rgb}{0.15, 0.7, 0.7}
\newcommand{\blue}{%
	\rowstyle{\color{bluegreen}}
}
\newcommand{\bluet}{%
	\color{bluegreen}
}

\begin{document}
	\BgThispage
	\section{Karte}
	\begin{center}
		\Large
		\begin{tabular}{=m{6cm} +m{4cm} +l +l + l}
			\rowstyle{\color{yellow}\textbf{}}
			Beername & Beerstyle & cl. & Fr. \\
   


			%Karten Copy-Pasta 

          %Quöllfrisch Naturtrüb & American Red Ale & 30cl & 3.-  & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
          Quöllfrisch Hell & Lager & 30cl & 3.-  & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
Augustiner Lager Hell & Lager & 50cl & 5.- \\
Lindemans: Cassis | Kriek & Lambic & 25cl & 4.- \\
Beavertown: Gamma Ray & APA & 33cl & 4.-\\
Beavertown: Lupuloid & APA & 33cl & 4.-\\
La Chouffe & Belgic & 33cl & 4.- \\
Tripel Karmeliet & Belgian Triple & 33cl & 5.- \\
Weihestephaner Hell | Dunkel & Hefeweizen & 50cl & 5.- \\
St. Laurentius Red Ale & Red Ale & 33cl & 4.- \\
Guiness Draught & Stout & 50cl & 5.- \\
%\magenta Neck Oil & APA (Heute Rabatt) & 33cl & 3.- \\
Dietiker Apfel | Ingwer & Cider & 33cl & 5.- \\
Tannzäpfle & Pilsener & 33cl & 3.- \\
\green Möhl Saft Vom Fass Alkoholfrei & Cider & 50cl & 4.- \\
%\green Põhjala Prenzlauer Null & Raspberry Sour & 33cl & 4.- \\
%\yellow TANKER Kultanaamio & Sour Ale & 37.5cl & 8.- \\
%\red ATT Prune & Geuze & 75cl & 15.- \\
%\red ATT Surette & Geuze & 75cl & .- \\
%\yellow TANKER Black Currantine  & Barrel Aged Sour Ale & 37.5cl & 11.- \\
%\yellow 3bir Dezerter & NEIPA & 30cl & 4.-  & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
%\yellow 3Bir Tropikalizam & New England PA & 50cl & 6.- \\
%\yellow 3Bir Cryo Pop Trio & Double NEIPA & 33cl & 7.- \\
%
%\yellow Hopbliminal Messages & NEIPA & 33cl & 5.- \\
%\yellow Bier Factory Blackbier & Stout & 33cl & 4.- \\
%\yellow Hoppy Road Mazout & Russian Imp. Stout & 33cl & 5.- \\
%\red Vecchia Lodi 2020 Vintage & Barleywine & 33cl & 9.- \\
%\red Rigor Morits 2020 & Russian Imp. Stout & 75cl & 16.- \\
%\yellow St. Laurentius Peche Melba & Sour & 44cl & 6.- \\
%\yellow S/A Coconut Black Stout & Imperial Stout & 33cl & 7.- \\
%\yellow Killer Whales & Witbier & 33cl & 4.- \\
\yellow AhoiHill Helles & Hell & 33cl & 4.- \\
%\yellow BFM La Meule & Bière blonde & 33cl & 5.- \\ 
%\yellow 3Bir Podriguez & Mexican Lager & 50cl & 6.- \\
\yellow Hopbliminal Messages & NEIPA & 33cl & 5.-\\
\yellow Hoppy Road: Mazout & RIS & 33cl & 5.-\\
\yellow 3Bir: Cryo Pop Trio & NEPA & 50cl & 6.-\\




































            

            
            %Ende
            % Standards und Tap
                %MR-Bier (Turbinenbräu) & Lager & 30cl & Jeton \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
			    %Quöllfrisch Hell & Keller & 30cl & 3.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
			    %Quöllfrisch Naturtrüb & Keller & 33cl & 3.-\\
                %Chopfab Amber & Red Ale & 30cl & 3.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %Chopfab Amber & Lager & 33cl & 3.-\\
                %\yellow Popihn TIPA & TIPA DDH & 30cl & 5.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Bier Factory - Dorftrottel & Weizen & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\

                %Schüga & Bier & 30cl & 2.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\ 
                %Corona & Lager & 33cl & 3.-\\

                %Omnipollo Nebuchadnezzar & Imperial IPA & 33cl & 4.-\\
                %Neck Oil / Gamma Ray & IPA & 33cl & 4.-\\   % wenn Nebuchadnezzar leer
                %Embuscade Nebuleuse & American IPA & 33cl & 4.-\\
                %Log-out \& Live & American Pale Ale & 33cl & 4.-\\
                %Sierra Nevada Pale Ale & American Pale Ale & 33cl & 4.-\\
                %Mono Case V & NE DIPA & 33cl & 4.-\\

                %\yellow Augustiner Edelstoff & German Lager & 50cl & 5.-\\
                %Augustiner Hell & German Lager & 50cl & 5.-\\
                %Weihenstephaner Hell / Dunkel & German Hefeweizen & 50cl & 5.-\\

			    %Jever & Pilsener & 50cl & 5.-\\ %Am 04.12 zuletzt, abwechselnd mit Rothaus.  
			    Rothaus Tannenzäpfle & Pils & 33cl & 3.-\\ %Am 04.03 zuletzt, abwechselnd mit Jever. 
                %Kilkenny & Irish Red Ale & 33cl & 4.-\\
                %\yellow Köstritzer Schwarzbier & Schwarzbier & 33cl & 3.-\\
                %\yellow Bier Factory - Dorftrottel & Weizen & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\


            % Belgisch
                %La Chouffe & Belgian Strong Ale & 33cl & 4.-\\ % Danach Delirium
                %\yellow St. Bernardus 12° & Belgian Quadruple & 33cl & 6.-\\ % Weil viel Alkohol
                %\yellow Karmeliet Tripel & Belgian Triple & 33cl & 4.-\\
                %\yellow Delirium Tremens & Belgian Triple & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Iron Dark Triple & Belgian Dark Strong Ale & 33cl & 5.-\\

                Framboise | Cassis & Kriek Lambic & 25cl & 4.-\\
                %Pecheresse | Faro | Framboise & Lindemans Lambic & 25cl & 4.-\\
            
            % Stout
                %Murphy's Irish Stout & Stout & 50cl & 5.-\\
                %Guinness Draught & Irish Dry Stout & 50cl & 5.-\\

            % Cider
                %Dietiker Ingwer | Naturtrüb & Cider & 33cl & 4.-\\  
                %Dietiker Cider & Apfelwein & 33cl & 4.-\\
                %Möhl Saft Trüb & Apfelwein & 50cl & 5.-\\
                %Appenzeller Ginger Beer & Ingwer Bier & 50cl & 5.-\\ 

            %Alkoholfrei
                %\green Möhl Saft vom Fass Alkoholfrei & Cider & 50cl & 4.-\\
                %\green Chopfab Bleifrei & Pale Ale & 33cl & 3.-\\

			% Weizen, Lager Specials
                %\yellow Störtebeker Schwarzbier & Schwarzbier & 50cl & 5.-\\
                %\yellow Franziskaner Kristallweizen & Kristallweizen & 50cl & 5.-\\

            %\specialrule{.4em}{.1em}{.1em}
            %\hline

			% Sours:
                %Duchesse De Bourgogne & Dark Sour & 33cl & 4.-\\
                %\yellow Wednesday Morning Sour & Pastry Sour & 50cl & 6.-\\
			    %\red 3 Fonteinen Gueuze & Oude Gueuze 18/19 & 37.5cl & 8.-\\
                %\red Sulauze Petite Nature & Lambic & 33cl & 10.-\\
			    %\orange 3 Fonteinen Cuvee & Armand \& Gaston & 37.5cl & 7.-\\
			    %\yellow 3 Fonteinen Oude Geuze & Geuze & 37.5cl & 7.-\\
				%\yellow Boon Mariage Parfait & Kriek & 38cl & 6.-\\				
                \red BFM ASBC & Sour & 75cl & 11.- \\

                
				%\yellow BFM Abbaye de Saint Bon-Chien & 2017 Sour & 30cl & 5.- & \includegraphics[scale=0.055]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Popihn Sour Ale & Fruited Sour & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.055]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Hanssens Kriek & Kriek & 38cl & 6.-\\ % nicht mehr viel
                %\yellow Boon Mariage Parfait & Gueuze & 38cl & 6.-\\
                %{\magentat Mariage Parfait} & Gueuze & 38cl & 5.-\\
                %\yellow ATT Cerise & Montreux Sour & 37cl & 5.-\\
                %\red ATT Surette & French Sour & 75cl & 15.-\\
                %\red A Tue-Téte Noire Betterave & Sour & 75cl & 14.-\\
                %\yellow ATT Prune & Fruited Sour & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\red ATT Habanero & BA Habanero Sour & 37.5cl & 8.-\\
                %\red ATT Noire Cassis & BA Noire Cassis Sour & 75cl & 15.-\\
                %\yellow Dancing Quince & Pastry Sour Quince & 33cl & 5.-\\ %REST IN PEACE Quince :'(
                %\yellow Prizm Keep It All Together & Fruited Sour & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Full Circle Numberwang & Fruited Gose & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Imperial Sour Vanille Framboise & Fruited Sour & 33cl & 6.-\\
                %\yellow Brett Series - Du Coq à L'Ane & Sour & 33cl & 6.-\\
                %\red ATT Prune & Sour & 75cl & 14.-\\
                %\yellow ATT Double Noire Framboise & Sour & 37.5cl & 8.-\\
                %\yellow ATT Kiwi & Sour & 37.5cl & 8.-\\
                %\yellow Les Intenables Muffin Myrtille & Pastry Sour & 44cl & 7.-\\
                %\red Small Pony Jam Hands & Wild Ale & 37.5cl & 13.-\\
                %\yellow Vendale Ipséité & Gose Myrtille & 44cl & 6.-\\
                %\yellow Popihn Berliner Abricot & Berliner Weisse & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Effet Papillon Brett Series & Imperial Farmhouse & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Rainbow Sherbet & Fruited Sour & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\red L'Apaisée 3h12 & Wild Ale & 75cl & 13.-\\
                %\red L'Apaisée Double Dark Saison & Oud Bruin Sour & 75cl & 13.-\\
                %\red L'Apaisée Petit Sureau & Wild Ale & 75cl & 13.-\\
                %\red La Pièce Sûrote & Sour & 75cl & 14.-\\
                %\red La Pièce Du Genou 2019 & Sour & 75cl & 14.-\\
                %\red La Pièce Rorschach & Cider & 75cl & 14.-\\
                %\yellow Iron Mangue Noix De Coco & Gose & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Sacrilege Loomi & Farmhouse Ale & 33cl & 5.-\\
                %\yellow BFM La Saison v225 & Barrel Aged Sour Ale & 33cl & 5.-\\
                %\yellow BFM La Cuivreé & Red Ale & 33cl & 5.- \\


            % IPAs / Pale Ales / ähnlich
                %\yellow Stamm Story Mode & NE DIPA & 30cl & 3.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %Psychobilly \colorbox{white}{\blackt White} & IPA & 33cl & 4.-\\
                %Psychobilly \colorbox{black}{\whitet Black} & Black IPA & 33cl & 4.-\\
                %BrewDog Punk & IPA & 33cl & 3.-\\
                %\yellow BrewDog Jack Hammer & IPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Brausyndikat IPA & IPA & 33cl & 4.-\\
                %\yellow Prizm Kapooow! & Triple NEIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Prizm Find Yourself A Back Door & Double NEIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Arguing w/ Thermometers & DDH IPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Signal Green & NE DIPA & 50cl & 6.-\\
                %\yellow Strata Light & NE DIPA & 50cl & 6.-\\
                %\yellow Prizm Liquid Art & CITRA DDH DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Prizm Shade Of Green & DDH TIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Prizm Bitten Dog & DDH IPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Cambier Double Galaxy & DIPA & 44cl & 6.-\\
                %\yellow Fauve Regard Complice & DIPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Frau Gruber Before Fall & DIPA & 44cl & 6.-\\
                %\yellow Piggy Brewing Tropical Bliss & DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow AeroFab Mauka V2& IPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow AeroFab Double Alizé V2 & Berliner Weisse & 44cl & 6.-\\
                %\yellow Alpha Delta Phalanx & 135~min IPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Flying Monkey Sparklepuff & TIPA & 47.3cl & 7.-\\
                %\yellow Overtone Heavy Pop & TIPA & 44cl & 8.-\\
                %\yellow Piggy Brewing Cargo 472 & TIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Sofia Electric Spiral & NEIPA & 33cl & 6.-\\
                %\yellow ZooBrew Fennec ta mere & DIPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Fauve Que Je Le Gagne & DIPA DDH & 33cl & 6.-\\
                %\yellow Entre Amigos & Hazy DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Cierzo Zombie & Hazy DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Lacrima de Oro & Triple NEIPA & 44cl & 7.-\\
                %\magenta EXPIRED 06/22: Bierol El Patron & DIPA & 33cl & 3.-\\
                %\yellow Brewer in Flames & Hazy DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Prizm Misconception of Fate & DDH DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Prizm Umbilical Wires & DDH DIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Bereta Velocity & TIPA & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Moving Mountains & New England DIPA & 44cl & 8.-\\
                %\yellow Hoppy Road Trippin & Triple NEIPA & 44cl & 8.-\\
                %\yellow Three Hoppy Sisters & Triple NEIPA & 50cl & 6.-\\
                %\yellow Arhipelag & NEIPA & 50cl & 6.-\\
                %\yellow Toster APA & Americal Pale Ale & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Folkingebrew Synergy & New England DIPA & 44cl & 8.-\\
                %\yellow On The Road Again & New England DIPA & 44cl & 8.-\\
                %\yellow Meet Our Friends All Inclusive & NE DIPA & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow Popihn TIPA & TIPA DDH & 30cl & 5.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %\yellow L'Apaisée La Boucane & Smoked Beer & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Hopbliminal Messages & NEIPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow S/A Brewing Coast To Coast & IPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow S/A Brewing Endless Summer & Citra IPA & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Two Horses in a Lambo on Speed & New England IPA & 33cl & 5.-\\


            % Stout Special
                %\yellow Põhjala Öö & Baltic Porter & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Samuel Smith's & Imperial Stout & 35.5cl & 4.-\\
                %\yellow Samuel Smith's & Chocolate Stout & 55cl & 5.-\\
                %\red Siren Maiden 2018 & Barleywine & 37.5cl & 11.-\\
                %\yellow ALASKA Phantasmagoria & Barley Wine & 33cl & 6.-\\
                %\red Les Intenables Dry Barley W. & Barley Wine & 37.5cl & 9.-\\
                %\yellow La Pirata Black Bloc Bourbon & Imperial Stout & 33cl & 7.-\\
                %\yellow Dead Phone Calling & Imperial Stout & 50cl & 8.-\\
                %\yellow The Middle Of Silence & Imperial Stout & 50cl & 8.-\\
                %\yellow O'Clock Baden Power & Mexican Imp. Stout & 33cl & 7.-\\
                %\yellow Origin Of Darkness & Porter & 35.5cl & 7.-\\
                %\yellow Effet Papillon Ciao 2021 & Russian Imp. Stout & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Vendale Authentique Indigne & Stout à la Tonka & 44cl & 5.-\\
                %\yellow Hoppy Road Mazout & Russian Imperial Stout & 33cl & 5.-\\
                %\yellow La Pirata Artic Soul & Imperial Stout & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Iron Big D Basil & Imp. Stout Basilic & 33cl & 6.-\\
                %\yellow Lulo d'Arto & Sloe Barley Wine & 33cl & 7.-\\
                %\red Fauve Tendre Insouciance & Imperial Stout Sirop d'Erable & 33cl & 7.-\\
                %\yellow Les Intenables Ultima Ratio & Imperial Stout & 44cl & 7.-\\
                %\yellow Nepomucen Jean 1 & Pastry Imperial Stout & 50cl & 8.-\\
                %\red Vedette White Chocolate & Barley Wine & 33cl & 9.-\\
                %\red Nerd Brewing Classcast & Caramel Milk Stout & 33cl & 10.-\\
                %\red Hotpath 005 Guajillo & Imperial Chili Stout & 33cl & 11.-\\
                %\yellow Alpha Delta Echo & Imp. Stout Piment & 30cl & 4.- & \includegraphics[scale=0.05]{zapfhahn.png}\\
                %\red Maousse noix coco & Imp. Double Stout & 44cl & 12.-\\
                %\yellow L'Apaisée La Fière & Irish Dry Stout & 44cl & 7.-\\
                %\yellow S/A Brewing Black & Imperial Stout & 33cl & 7.-\\



            % Belgisch Special:
                %\yellow Trappistes Rochefort 10 & Belgian Quadruple & 33cl & 5.-\\

			% Cider Special:
                %Crafty Cidre Rusé & Cider & 33cl & 4.-\\ % Wenn lehr Möhl
                %\yellow Älska {\redt Strawberry} \& {\greent Lime} & Fruit Cider & 50cl & 6.-\\

            % Others Special:
                %\yellow Brewdaz Ätti & Altbier & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Siren Dark \& Perilous Nights & Barrel Aged Dark Ale & 30cl & 5.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\

	   %Met Special !!
		%\specialrule{.3em}{.1em}{.1em}
	    %Striewski Classic Met & 11\% Sanft & 10cl & 3.-\\
		%Original Wiking Met & 11\% Klassiker & 10cl & 3.-\\
		%\magenta Roter Wikinger Met & 6\% Kirschklassiker & 20cl & 4.-\\
        

		%Bonesklinic Geistertrunk Met & 12\% Intensiv & 10cl & 4.-\\
		%\yellow Eckert Milfion Met & 12.5\% Fruchtig & 10cl & 4.-\\
		%\yellow Eckert Norse Met & 14\% Aromatisch & 10cl & 5.-\\
		%\yellow Bonesklinic Jungfrauenblut & 6\% süffig! & 10cl & 5.-\\
		%\red Bonesklinic Drachenblut Met & 12\% Chilli-Met & 10cl & 6.-\\
        %\yellow Ta-Ta Easy Rider & Melomel mead & 33cl & 6.-\\
        %\yellow ALASKA Karelia & Melomel mead & 50cl & 6.-\\
		%\specialrule{.3em}{.1em}{.1em}


			% Big Bottles Special:
			    %\red 3 Fonteinen Gueuze & Gueuze & 75cl & 14.-\\
			    %\red Cantillon Gilloise & Lambic & 75cl & 15.-\\
			    %\red À Tue-Tête Noire & Swiss Sour & 75cl & 11.-\\
                %~ \\   %evtl. Abstand vor hinzufügen
                %\red Saison Dupont & Saison & 75cl & 8.-\\
                %\red Lindemans Cuvee Rene & Oude Kriek & 75cl & 12-\\
                %\red Lindemans Cuvee Rene & Oude Gueuze & 75cl & 12.-\\
                %\red A Tue-Tete Chipotle & Chipotle Sour & 37.5cl & 10.-\\
                %\red ATT Noyau d'Abricot & BA Apricot Sour & 75cl & 13.-\\
                %\red ATT Prune & BA Plum Sour & 75cl & 14.-\\
                %\red ATT Betterave Noire & BA Beetroot Sour & 75cl & 15.-\\
                %\red Imp. Doughnut Break & Imperial Porter & 75cl & 14.-\\
                %{\red Lindemans Spontan}{\green basil}&\red Lambic & 75cl & 14.-\\
                %\red 3 Fonteinen Oude Kriek & Kriek & 75cl & 15.-\\
                %\red 3 Fonteinen Oude Kriek & Kriek & 37.5cl & 8.-\\
                %~ \\   %evtl. Abstand nach hinzufügen
                %\red Chimay Cinq Cents & Belgian Triple & 75cl & 8.-\\
                %\red Yonder Woodruff  & Farmhouse Ale & 75cl & 15.-\\
                %\red Yonder Elderflower & Farmhouse Ale & 75cl & 15.-\\



            % Öfter da aber gerade nicht:
                %\orange Jungfrauenblut & Met & 16cl & 3.-\\
                %\orange Norse Met & Met & 16cl & 4.-\\
                %\orange Milfion & Met & 16cl & 4.-\\
                %\orange Drachenblut & Spicy Met & 16cl & 5.-\\
                %Guinness Draught & Irish Dry Stout & 50cl & 6.-\\
                %\yellow Augustiner Edelstoff & German Lager & 50cl & 5.-\\
                %Alvinne Wild West Grape & Belgian Sour & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Alvinne Sigma & Belgian Dark Sour & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Alvinne Cuvée Freddy & Oud Bruin Sour & 33cl & 5.-\\
                %\yellow Golden Ticket & Fruited Sour & 33cl & 6.-\\
                %Schützengarten Säntis & Keller & 50cl & 4.-\\
                
            %Nichtalkoholisch
                %Fever Tree Tonic & gut mit Gin & 20cl & 2.-\\

            % noch im Lager
            
            %& & & \multirow{2}{c}{\yellowt 4.- bis 6.-}\\ %Zeilenumbrung
            % Anderes:
            %\\
			%\orange Sch(w)äbischer Tequila & Mit Fleisch & 4cl & 4.-\\
            
            
			
		        %\yellow Glühmet & Glühender Met & 30cl & 5.-\\
                %\yellow Störtebeker Glüh-Bierpunsch & Bieriger Glühwein & 40cl & 5.-\\
                %\orange TURBORUSS & Wodka Glühpunsch & 30cl & 3.-\\
                %\yellow Störtebeker Pilsener & Pils & 50cl & 5.-\\
                %Jonny Knoxxville & American Pils & 33cl & 4 .-\\
                %\yellow Sternburg Export & Lager & 50cl & 5.-\\
                %~ \\
                %\cline{1-4}
                %\yellow Selection of Specials & Style: Beer & 33cl & 3.-\\
                %\orange Selection of Big Specials & Style: Beer & 50cl & 4.-\\
                %\cline{1-4}
                %\yellow Hanssens Oude Gueuze & Gueuze & 33cl & 5.-\\
                %\red Hanssens Artisanaal & Oude Gueuze & 75cl & 10.-\\
                %\magenta Hanssens Artisanaal & Oude Gueuze & 37.5cl & 6.-\\
                %\magenta Hanssens Artisanaal & Kriek Lambic & 37.5cl & 7.-\\
                %\magenta Hanssens Artisanaal & Cassis Lambic & 37.5cl & 9.-\\
                %\red Hanssens Schaarbeekse & Kriek Lambic & 37.5cl & 9.-\\
                %\magenta Boon Gueuze 2014/15 & Oude Gueuze & 37.5cl & 7.-\\
                %\magenta Boon Gueuze 2018/19 & Oude Gueuze & 37.5cl & 5.-\\
                %\yellow No Haze No Problem & Double IPA & 33cl & 4.-\\ % Wenn weg OH
                %\yellow St. Bernadus Christmas & Abbey Ale & 33cl & 4.-\\
                %\yellow Gueuze Boon & Gueuze & 37.5cl & 5.-\\
                %\yellow La Pirata Cop & Pils & 44cl & 6.-\\
                %\yellow The April special! & Bayleys & 4cl & 4.-\\

            % für Logos:
                %Zapfbier: " & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png} " dahinter kopieren, vor "\\"
                %PubSpecials: " & \includegraphics[scale=0.01]{PapperlaPub.png} " dahinter kopieren, vor "\\"

            % Special Events
                %\yellow L'Abbaye de Saint Bon-Chien 2017 & Sour Beer & 30cl & 5.- & \includegraphics[scale=0.047]{zapfhahn.png}\\
                %~\\
                %\orange Challenge Brew Sunrise & Red Ale & 33cl & 5.-\\
                %\orange Challenge Brew Midnight & Stout & 33cl & 5.-\
                %\blue Es gibt auch Weisswein & und Sandwiches & & \\

		\end{tabular}
		%\vspace{0.5cm}
		%\newline

		%\textbf{\SOH ~ \SOH ~ \SOH ~ {\yellow H}{\red a}{\green p}{\yellow p}{\red y}~{\green E}{\yellow a}{\red s}{\green t}{\yellow e}{\red r}! \SOH ~ \SOH ~ \SOH}

		%\textbf{\SOH ~ \SOH ~ \SOH ~ Happy {\yellow E}{\red a}{\green s}{\yellow t}{\red e}{\green r}! \SOH ~ \SOH ~ \SOH}
		%It's BrewDog time! \\ \includegraphics[scale=0.14]{brewdog.png}
		%\vspace{1cm}

		%\underline{Heute} Gamma Ray 1CHF günstiger! 
        %\underline{Noch {\redt 3}-Jubiläumspubs!}
		%\vspace{0.5cm}

	    %\magenta Schwäbischer Tequila! (4.-)

        %\magenta Try out Ruckis all new Shot Appenzeller Tequila! 4.-\\

        %\magenta Back by unpopular demand: PapperlaPrix Garantie!\\
        %For the next few Pubs, bring some Cups\\
        %It's mulled wine/ale/cider time!\\

        %It's Mullin time\\
        %Don't worry, Nitromost and Iroonia will also be here next week\\
        %The stuff in magenta is on sale :)\\

        
		%Probier eines unserer 5 IPAs! Schon bald im Pub: {\redt IPA Specials!}  
		%\magenta Für Infos schreibt euch ein unter cutt.ly/papperlapub!
        %\magenta Das PapperlaPub feiert sein 12-jähriges Jubiläum! \\
        %\magenta Mo-Fr Pub vom 28.03-08.04!



		%Augustiner Hell muss leer werden (48 Flaschen), dann gibt's {\goldt Edelstoff}!
        %\magenta Helft uns der Bierverschwendung Einhalt zu gebieten!

		%\newline
		%Hast Du Lust, auch mal hinter der Bar zu stehen? Meld Dich bei\\
		%uns oder bei inquisitor@papperlapub.ethz.ch!




	\end{center}
\end{document}
